生活好似好苦 睇唔見暏光

飲酒食煙都解決唔到 問題唔會消失 食好野都好似開心唔起了

好多人都為咗生命 信念奮鬥落去 我就喺度苟且偷生

好似一世人都冇光宗耀祖嘅一刻

如果個人可以堅強啲就好

人地係生活 我就係生存
做咩都好似無意義

same here
覺得自己係垃圾

無論多麼壞 好心態 若早知最壞 尚能更壞

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

我重睇緊你個俾女玩既post
因為我同你差唔多情況

第一次覺得好心up
無心情食野
個頭日日都好痛
抖唔到氣

420blaze it

明白
成日覺得生活好無意義 對所有野都好無興趣好疼苦

哈哈哈

見到人哋好有熱誠 會覺得自己冇一樣野專精好渣

真成日見人ig同女行山 食好西 好撚絕望
大學又係見啲人一雙一對咁出出入入 勁想走堂沖返歸

人生好灰暗

我都想同女朋友行山

問題唔會消失

你快樂過生活 我拼命去生存

覺得一直以來嘅興趣都變到無所謂打機又好 釣魚 跑步都好
都覺得無左興趣 無左果種心靈上嘅興奮
唔知點解成日都好灰 無左人生動力

Never

好多野都係投資 依家唔止蝕 仲要補倉

執7左去啦
chatroom無人
inbox留唔到

如果人生無一個長遠性既目標，咁你條路就會行得好迷茫。